個個話GME 30000咁有信心，有無巴打買咗call?

急不及待開市搶一張570 long call

今晚無一萬都有一千啦